для запуска приложения необходимо ввести следующие команды:

docker-compouse build

docker-compouse up

Для запуска тестов нужно зайти в контейнер и выполнить команду:

docker-compouse run app bash 

./manage.py test

--------------------------------
В качестве метода авторизации я выбрал авторизацию по токенам. Никаких предпочтений по этому поводу не имею. Сделал так потому, что сделал так...
Так же автоматически создается пользователь с админскими правами. Логин: admin. Пароль: admin12345

--------------------------------
Тестами я покрыл ЛИШЬ НЕСКОЛЬКО БАЗОВЫХ случаев.
Так же я не стал прописывать .dockerignore файл

--------------------------------
К заданию я прилагаю файл для импорта настроек postman. Все списочные элементы выводятся с пагинацией. Размер  пагинации можно задачть через  'perpage=x' парамметр (по умолчанию он равен 10) в url

--------------------------------





